\chapter{Literature Review}\label{cpt:lr}

Aenean ac pulvinar lacus, sit amet sodales lacus. Donec eu nulla lectus. Morbi ac lacus iaculis, molestie ex in, pharetra mi. Pellentesque non mattis neque. Donec auctor lacus a ligula sagittis, eu pulvinar libero pellentesque. Cras vitae sodales nulla. Curabitur risus justo, aliquam condimentum congue commodo, pellentesque vel ipsum. Cras rutrum augue quis magna vestibulum, non imperdiet neque tincidunt. Praesent at egestas nibh. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.

Sed finibus molestie massa, cursus semper justo consequat in. Sed id porttitor elit. Morbi elementum finibus sollicitudin. Quisque sed molestie neque, vulputate ultrices mi. Mauris et purus libero. Nunc eu tortor vitae turpis ultricies sollicitudin. Duis justo lorem, porttitor id ipsum at, eleifend tincidunt lacus. Nullam ultrices massa vitae dui volutpat euismod. Morbi mollis porttitor nisi, eu porta orci porttitor a. Aliquam tristique, massa vel sollicitudin commodo, ligula dolor pulvinar mi, ut dictum magna risus quis libero \cite{bibname}. Vestibulum tincidunt nisi sit amet ligula placerat, eu rhoncus nibh posuere. Maecenas feugiat orci a nisl rhoncus maximus. Mauris tincidunt sodales nisl, in fermentum leo. Integer sit amet ultricies nisi. Maecenas tortor urna, vulputate ac eleifend vitae, lobortis quis erat.

Nam mauris ligula, eleifend et ipsum luctus, suscipit commodo ante. Ut sed lacinia nunc, eu dictum sapien. Etiam vehicula id lacus at ultricies. Morbi consequat vel justo nec interdum. Donec ultricies venenatis nibh nec pellentesque. Vivamus varius massa sit amet ipsum dignissim faucibus. Donec semper et nulla ornare suscipit. Suspendisse luctus malesuada bibendum. Mauris consectetur nisl quis nulla varius aliquet.

Quisque faucibus, lacus vel iaculis malesuada, nisl orci maximus erat, at sollicitudin purus dui id metus. In rhoncus urna quis risus vehicula, in eleifend enim hendrerit. Etiam fringilla lorem est. Suspendisse tincidunt malesuada interdum. Maecenas semper, sapien nec mollis pulvinar, lacus velit imperdiet ante, id tristique eros neque ut libero. Nullam pharetra odio ipsum, quis blandit magna faucibus id. Quisque sagittis nisi eget leo iaculis laoreet. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus.

Sed sapien turpis, tempor sit amet justo ut, fringilla cursus sapien. Morbi tincidunt at neque nec consequat. Praesent massa tellus, tincidunt non erat eget, posuere tristique lacus. Donec at sem vel ipsum egestas viverra. Sed id diam tincidunt, porttitor elit vel, hendrerit risus. Pellentesque dolor nibh, ullamcorper vel tristique a, faucibus sit amet est. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Pellentesque ac orci eget leo hendrerit ultrices. Ut tincidunt nulla a tempor tempor. Donec sagittis magna neque, non faucibus orci dapibus vitae. Vestibulum eget orci at risus interdum ultrices. Proin efficitur sed turpis quis convallis. Aliquam gravida viverra ligula, eget porttitor ipsum volutpat et. In sollicitudin lectus sit amet risus bibendum pellentesque. Donec quis velit imperdiet, rutrum mauris eu, malesuada mi.


\[ f(n) =
  \begin{cases}
    n/2       & \quad \text{if } n \text{ is even}\\
    -(n+1)/2  & \quad \text{if } n \text{ is odd}
  \end{cases}
\]

In mattis luctus ipsum, non molestie lectus. Sed at nisi tempus, molestie odio nec, aliquam odio. Praesent neque eros, aliquet vel diam ut, porta faucibus felis. Aliquam scelerisque dui ante, id aliquam velit elementum sit amet. Aliquam sem leo, mollis et sodales quis, viverra in nunc. Sed accumsan rhoncus cursus. Vestibulum maximus odio quis orci feugiat, vitae vehicula mi semper. Suspendisse nec sem dignissim, vestibulum turpis in, semper mi. Morbi ut rhoncus purus. Pellentesque iaculis lorem id lorem iaculis, a condimentum lectus egestas. Etiam tempor ex quis tellus bibendum, eu iaculis tellus fermentum. Duis ultricies lorem vel est mattis faucibus. Vestibulum vel purus congue, maximus ante in, euismod risus.
